唔訓既你 依家做緊咩野?

等人回我個post

關你撚事咩

十卜了

太早

Ok

hi

諗緊做咩好

研究緊啲護膚品

返咗嚟啦？

手信 haha

Haha

唔知3粒鐘內可唔可以化150-200字嘅抄襲成為700-1000字

沖完涼

可以

得

琴晚到

但我知我唔得
希望一陣有喜訊傳嚟
多謝大家嘅支持

正唔正

support

冇左你,唔正

星期一夾到時間應該john睇嘢

Sad frog 心心

星期一what time

4 OK?

4OK?

應該ok

See u

join dinner

ok

eat what

Me no john dinner ar

as you like

我最遲4:30到

屌好撚chur
比人叫我星期一1030老鼠國門口等
但我個朝先到香港

港豬

奇～～雲～道～～爾～～～～～

曾一起走過的日子

愛情好蠱惑架

有又煩 無又煩

諗緊幾時死

想就去做

冇有咩好煩

好衰

好好味

Agger

👌

我買嘅緊係好食啦

咩料

Hihi

Hello

I dancing Cha-cha. She say sawadeeka-ka.

希叔做乜9

比隻貓劃花左塊面

-.-

喵

你塊面整污糟佢隻爪

買咗一大包薯片食

希叔唔靚仔啦陰公囉

定係從來無靚仔過

yes me

後者

btw
如何增肥

屌你

可以點死
有冇建議

搞咩事

死咗就係辣殺

好辛苦
好想死

屌死

Ching

食薯片

屌你 我著uniqlo xs都有鬆呀仆街

你食屎可以增肥

屌你仆街希叔

睇frd playijg outlast

好slim

人

仁

Hello!

你喺度啱啦
食乜可以增肥

聽日就係星期日

你想健康肥定暴肥？

賓賓就話放假
你又做乜

肥返少少啦

其實食多啲澱粉就夠

已經日日夜晚兩碗飯

其實冇咩特別

試下食我

做咩鳩增肥無啦啦
肥左好難減

你d肉臭既

講真係日本想肥好易

上文提到
阿叔我著uniqlo xs都有鬆

On9

躝啦

你絲黎架嘛

如果想肥 我真係唔識 變瘦就得

輕左幾多阿

死唔死都係辣殺

我內心係大叔

yan

我就係增肥成功既好例子

yen

唉

副作用: 有肚腩

樓豬is handsome

no la

發現我好忌被比較 唉

Yen

你靚仔過我

Copy

thx

呢2日冇磅到

好攬呀

濁酒 有冇人識?

我果個好怪

圖

我先好攬

想攬

下...
總之唔合比例
我上身瘦下身肥

其實古人飲個d係咪叫濁酒

未經過濾嘅酒

躝

I miss you

點呀希叔

❓

???

...

。。。

悶

屌 三百字都無 冚家剷

聽日交？

29

where

6D markII快D出

osaka

going to Osaka in Aug

除左加油都唔知講咩好了

我要女呀屌你

今日先玩緊部1D mark2
死人老爺機

奧莉安娜0rianna m5mk?

我咪女囉

海遊館隔離？

咁舊

我部550D已變古董

U too

師兄老豆唔玩咪比佢玩
今日比我玩左陣咁啦 幾重下

都唔難嘅 呢份嘢阻住我打機 我聽日同後日會ko咗佢

我部600d玩到拆左入面塊鏡換過新既

而家應該仲值成萬既

我覺得捱左七年好勁